呢排好多人想趁機搞分化，希望大家咪撚留言幫佢地推po

好難得今次各界聯手，但係而家就好撚多5毛搞分化，目的就係要離間我地

當然我都相信仲有一部分就本身係弱智，本住眾人皆醉我獨醒既心態希望得到人注意

因此，我希望大家見呢類型既po就連留言負皮都唔好比，直接扑柒條友好過，唔好比佢地有機會推到上熱門，廢時有人見到就信已為真